Son instrument, construit par une civilisation extraterrestre, est composé de lames de bois pastel aux tailles variées, soigneusement alignées horizontalement, qu'il joue avec des maillets tenus délicatement dans ses membres à la lenteur paresseuse.
